desktop上唔到網

我desktop連lan線（冇wifi）
連去舊router

應該唔係router問題 因為wifi用到

佢話我連緊線㗎喎但係又

有冇人識

會唔會插錯落 wan1 wan2?

Check咗 唔係啊
都試過重插lan 重開router

desktop插咗lan線有冇著燈

同一個router 另一個lan線位插ps4 正常連線

有啊

desktop 收皮換過部

最驚呢樣 唔識整電腦

有無另一條lan線試下，線芯斷/銅老化?

用 linux

用WINDOW個網絡診斷CHECK下
唔得就用你PS4得個LAN同線試下
再唔得試下裝新LAN DRIVER
有時間就裝過WINDOW
都唔得有機會壞LAN,
我都唔知壞幾多次了
最後買隻USB LAN解決

可能真係
換咗ps4條線 電腦就上到網
本身條線用喺ps4又上到

唔該巴打

本身check過話無網際網路
換咗線得咗啦
最好笑係條線用喺ps4到又上到
唔知係咩問題
唔該晒巴打
再壞都可能學你咁買usb lan

我之前都買咗一條線 MB Pro -> Mon 就得，但 Mac Mini -> 就唔得

我都係咁 wifi得
電腦右下都顯示無問題
又唔知點check線老化定lan卡壞
有係巴絲識Check